TSLA電池爆炸區9之留比個孫

推

咪撚買囉

Tesla post翻嚟啦

師兄弟番晒黎

信念拆股前坐到而家

點部署好

一開就會出事 唔好開啦

升到唔識跌

又燈，靜靜地贏唔得？

下一站 600

我係要開 再嘈叫埋麵麵一齊開

0.01%

0.01usd啊

連仔del post呀未搵夠

開往 600嘅列車即將開出

今晚會唔會掂到500又黎個地心探險記續集

舊年年頭250挫到180...捱到依家

垃圾車個break壞咗

電動靈車變左失控列車

靜啦屌

講到下年啊我

炒車咪停

炒埋去777先

7777得唔得

負7777？

特斯拉自駕超好睡 駕駛司機全睡死還能開車

好

咁無電咪停

本身想改名 你叫佢黎唔洗改啦

核電電池

你點改都取代唔到你師傅架啦

會自爆

繼續做苦主啊 pk jai

做咪做 我有信念

我都有

我今日先啱啱轉綠

500附近好多蟹貨

唔想神既人只有後悔可以㨂

今晚準備返300家鄉

垃圾股

垃圾妖股爆兩日引完人就無力了 有貨好放 要插水了

500 天花板突破不了

破咗啦

上600

準備人踩人

火箭唔等人
700見

冇7000唔走

妖股盤後又插

再插又入

tesla 真係慘
升就變教主
盤後跌少少就妖股
前排唔上唔落就話係靈車

希望今晚有特價放題

1398係咩玩法？

落錯盤？

應該好耐之前set左價 無delete
或者short put接貨

買一股都即輸800？？咩黎

盤前升即係開市又插過 垃圾妖股

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

同隔離 arkk一樣

方舟變潛艇

浸死曬

架靈車想點

何小鵬反擊 Elon Musk 抄襲指控 稱將於中國汽車市場擊敗 Tesla

tsla 又跌

走鬼啦

集氣大插

去年，Tesla美國提起訴訟，稱其前華裔員工曹光植偷竊Tesla自動駕駛機密技術，然後突然辭職加入小鵬汽車。曹光植涉嫌在離職前將超過30萬份Tesla公司文件，包括自動駕駛汽車的源代碼副本，上傳到個人的iCloud雲存儲賬戶。

另外，蘋果（美︰AAPL）亦曾指控小鵬汽車偷取機密資料。

小鵬汽車創辦人何小鵬其後回應稱︰「看來昨天我們發佈的包含激光雷達的小鵬下一代自動駕駛架構，讓西邊的某人很不爽，連續用pigu發聲。我想説的是，造謠早就證明是無法打敗任何競爭對手的，明年開始，在中國的自動駕駛（。）你、要有思想準備被我們打的（得）找不着東（西），至於國際，我們會相遇的。」

抄完人野仲要咁串

垃圾妖股又準備插

下個post又有得地心探險

比番啲錢我

391入
492放左
好驚上唔返車

唔夠信念

咁衝動

前幾日震一震
而家505了

妖股一定大插 驚乜

on9先放

心急想袋錢

留比個孫

睇嚟你信念唔多夠wo

啲錢係留比孫仔上火星㗎
幾時到你郁

孫仔 : 爺爺好偉大

This investor just inherited 7,000 shares of Apple — and the internet has advice on what he should do now

2003年佢呀爺買咗7000股Apple 而家留比佢

咁佢個孫真係可以收息當番工

每個月得3800 HKD

想入ARKK, 而家得2股

船長賺幾多？

尋晚執左千幾蚊

same 你幾多股？40 ？ 50？ 之前講過記得

30咋後悔無入多啲

冇後悔邊叫人生

係我唔夠信念 去懺悔了

番工賺錢買Tesla

而家入場會唔會摸頂架

你都摸過一次 唔差在多一次啦

arkk tsm依啲冇回過咁濟
想揾位入都唔得

不過都無閒錢了 呢排手緊
有錢600我都入

係，高j又驚

諗緊arkk洗唔洗走啲 契媽揸唔到旗

努力草錢 1000蚊見

揾唔到多啲 買完唔夠洗

天生就有被動收入好好㗎啦

賣左契媽

唔只被動收入啦 佢現價放晒唔洗收入都得

先斬arkw

arkk係用黎放㗎咩92均價諗住留俾曾孫

唔係契媽揸旗 驚有變 要留意下

fatfat

以前有契媽 而家佢揸唔到旗可能考慮轉會落tsla算

lm

希望個孫上火星個日會諗起我

坐咗半個月tsla 由600$玩起
唔錯唔錯

咁小注 賣樓allin啦

覺得會摸多次頂又直插 經歷左幾次都係唔捨得放...

插就入

咁我都知 只係唔想繼續坐 可以執左次水先 琴日520都爭扎左好耐放唔放左先

係放都等到12月入s&p先放

唔知點解覺得唔會一直keep住上到入S&P 實有大棍/回調先

D人話入左唔會好似呢加咁瘋狂升，穩定好

Q2個陣都係咁傳...呢家好似係等基金佬掃貨入S&P..但唔知佢地幾時出手...

有300股nio, 希望黎緊幾年可以到500

股價到500

盤前升引傻散 開市直插地核 呃我唔到既

眾師兄弟番黎未

主席 雷蛇要求點人數

應該得番我同你
其他船員跳晒船

當我死

無人記得大副

想揾番gogogo

493坐左2個月報到

夠膽插多次 已經看透世事

食過嗰棍20％滅世棍
已經看破紅塵

有冇binc名單

Bin住先

1. 生氣姪 #119864
2. 牙籤屌系好易斷 #62424
3. browser #35408
4. 支那人EX無腦到 #30006
5. 連登我要進來了！ #299433
6. 邪惡熨斗 #159448
7. 麥太保 #19092

480幾均價睇左兩日連app都del尻埋佢無再睇 而家跌個少少完全無感覺

馬經又去左邊 無左你無人po馬經

有冇新嘅？上個post冇追post

馬經
TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

大師兄

528 放哂

無新 好耐無討論了

466 入左兩個月

妖股又呃錢 比番啲錢我

高追SH

感覺唔好咁多操作SH 到下個月20號都應該有賺

對沖好辛苦

聽日1000 見

坐定定

笠腰

全部轉曬tsla

人性之 fear of missing out...

多分理性，少點感性，短中綫 strong hold（有實業，非仙股），長揸都冇問題
頻繁交易只會人攰心攰兼勁蝕手續費

成日見到連登啲妖股post 又忍唔住買一兩手
次次都輸錢收場
呢次真係堅定啲就算佢drop 到4字頭都唔放

drop到3字呢

唔洗對沖了

拆後1000？

我不想努力了

船長唔記得我

我踩唔停架車 點算 好驚

點會呢 你係禾個水手黎嘛

驚閪？

呢隻幾時都係坐定定最好

數錢數到瞓唔著 點算

請條女上你屋企幫你數

香港八婆不了 呢兩日贏埋都夠去轉日本

請個跳舞師指導你數錢

你做唔做

番黎 向船長報到

夠唔夠信念架

我教下你

550 走一半 160股 @513

D tsla 揸撚到2030年全球都用電動車

so rich

咁短視

我係問句黎

still so rich

想買SpaceX股份 留俾個孫 2100年 fat fat

大把人有水過我

如果spaceX上市 我即斬arkw入第一注 穩定斬埋arkk入第二注

到時半年內移民火星

得沙泥就不了

513都拎出嚟講

信念不足

賣樓 all in space x

大家歸位啦 幾時上返1200

限時特價時段

$600 目標價

有無巴打帳面贏緊一球 只計TSLA

因為已經夠用了

Elon爸爸

6000

再分拆

瞓醒又要數錢

仲上唔上車好
火箭噉喎大佬

我去數鎂先

530入返點知仲插落去
以為自己高追左
點知啱啱一訓醒

係Father Elon

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

唔小心放晒了，祝大家好運

有緣再聚

瞓醒又要數鎂 真辛苦

TSLA是你們的ARKK，信者必得救。（馬斯克福音1:1）

契媽紅燈 點操盤架

係西女人，not契媽

臭雞 八婆 西女人
都係elonbaba好

533SH咗兩個月 終於

我都係加左注，目標睇幾多

咁有信念抵你賺

只買不賣
陪elonbaba出生入死

劉備個塞

個頂頂似乎係560

今晚600

想入貨呀大棍未

大棍上

未帶齊野 可否等等

望住430唔敢入望到依加

無信念 抵死

不了 得唔開市可以阻住電車

當時急用錢走咗

瞓街都要sh

知錯了

而家先悔改黎唔切了

我呢排入乜跌乜 整死埋nvda 陣間入一股打沉呢隻垃圾仙股

驚你入唔起喎

果陣500插到落320
我都冇清倉
宗教股不問理由SH

真 插穿左450我已經del左app 見呢個po比人推番起先down番黎睇下

今晚你會見到佢回落

今晚600喎

我直情擺到冇理
係個frd有日同我講
「喂，Tsla入S&P喎」
一睇已經升空

Tsla=信念考驗

唔係喎手足,宣佈左第2日回左一回先再爆喎CHING
我都賣撚左1半,之後500先再入返小小
而家望緊個頂究竟係邊,見回調就買之後sh

12月21先買貨,我諗12月點都會震一震

Father Elon

聽晚1000

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

我係回完先知
你諗下我幾耐冇睇
我之前不停420大法執少少
冇諗過佢會爆

380能量底+420能量頂玩左勁撚耐
唔緊要啦,等下一波回調啦,耐心,我真係唔信入貨期會唔震走班假信徒

已經準備揸返10年8載

12月1000

財務自由鳥

熟讀馬經

不經不覺 賺緊11倍.....
不過樓主好燈

Sugar daddy 晚晚派錢

仲要背馬經

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

跌唔放 升唔放
上火星先放

火箭爆炸

加倉

盤前 大跌中，今晚有機會撈底再入

考驗信仰

睇到d留言嚇一嚇 一check原來係跌少少

係神比我地嘅考驗

全倉tsla

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

係神俾位你上車既機會

编者注：特斯拉申请召回来自美国地区的9136辆Model X，因为潜在的方向盘螺栓松动问题可能会导致方向盘从转向节上脱落；造车新势力盘前普跌，小鹏汽车跌9.29％，蔚来汽车跌8.05%，理想汽车跌11.28%。

多謝father elon俾位我加倉

十半開市放晒其他野揾位allin先

幾錢加倉好？

感恩節，套現買禮物

Black Friday sale 特價大家開心掃貨

any price

已allin

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

平均價537 信念不足

走鬼啊

跌得唔多，仲諗緊撈唔撈

已經allin左 要死都攬住elonbaba一齊死

545應該係鑽石底，睇到12點先算，easy money唔洗咁博

理閪佢 唔等錢洗 下年推番個po上黎提我睇下個倉

保持良好心態
孫仔會多謝我地

加注! 加注! 加注!

咪玩啦巴打
邊有股會日日升架
再者 TSLA試過一晚-21% 1-2%好濕碎

美股來回20，30%都見過，你估港女咁廢咩

正話發生咩事

我係成個倉3/40咁跳

神跡

Tesla 600蚊之約定

嘩 尋晚唔係黎m架咩 做咩瞓醒又要數鎂

真係妖股黎 一晚來回計埋成40蚊

Day low 到了，你們應當入市。(出地球記 4:17)

555溝左貨以為要輸 點知升左上去

神愛世人，甚至賜下他的TSLA，好讓所有信他的人不至於貧窮，反得永恆的財富 (馬斯克福音 4:17)

Ching贏到痴左線

大家弟兄姊妹都係被Father Elon所祝福
阿門

神愛世人，甚至賜下他的特斯拉，好讓所有信他的人不至於貧窮，反得永恆的財富 (馬斯克福音 4:17)

Elonbaba會𧶽予我們永恆的財富
反觀條臭雞八婆啲野唔識升

兩日都係開市跌，之後拉番上去。

Premarket559.3走562.3入番 即刻插落545.3

都有賺 喊乜

相信Tesla 的人有福了

不要問只要信

TSLA又升了，你們應當持貨。

個人輕鬆左 隨和左 行出街挺直自信左 講句野都大聲左

今日食lunch決定轉凍飲！

收市又出清息。宜家止賺位唔知點set short term,mid term ,long term

船長係咪死毒撚

好驚好似上次9月到500黎個滅世棍
希望同樣事情唔會喺600發生

滅世棍再入

佢唔跌你點有位入貨？

收聲啦 今天的我沒有極限

鎂？大戶

HKD only

我都差唔多 呢三晚贏埋夠飛轉日本

呢個月個市升到好撚痴線
真心都幾驚下

驚乜 入標普大把基金要入貨

驚個銀包唔夠大？

我Spce賺得最多

其實基金係咪已經入梗貨

一定入

唔知 我淨係知入完del app就得

其實買完del app真係work
果陣一開左戶就去玩模擬倉all in TSLA

今日屎忽痕開嚟睇

想返鄉下

Del app strong hold到火星旅行先再睇你估真係尻up架咩
價值投資黎

去歌舞妓町屌日本妹

有咩好介紹 贏錢要慶祝下

咩黎

船長巧鹹濕

贏錢緊係開心下 唔叫雞食個拉麵都巧

Thanksgiving 洗左咁多錢 希望聽日Elonbaba派番啲錢補貼下

今晚又要傷心地數鎂

真名上reddit?!

佢怕乜

準備升空

準備拆股

高J左

加注加到成本接近500，仲加唔加好

我平均537 @200股

Del app下個月再down番
Tsla都有高j架咩

Allin係基本信仰

升到2000再拆再升

扯旗了

600真係基本嚟，唔明驚咩

600都叫基本咩 無限qe仲要入sp500 800都基本啦

下年啦，等佢個電池成本再跌同埋FSD 上咗，大家就知道威力了

唔理了 反正除左入錢入貨同等錢洗放貨之外都唔睇市 買tsla都輸我攬住elonbaba一齊死算

根本成個電動車市場得TSLA 做到量產，個成本唔計credit 都完勝其他車廠

之前用左五萬港紙買TSLA
依到個個一百股以上

我無

我得50股

神說: 這信徒是自已不足，把他一切養生的都投上了。 (新約馬經 4:44節)。

收市上700不是夢

都話得停市先阻止到tsla

幾時炒落黎俾我入貨

下年拆股400好入

再升落去就放nvda入tsla

有其他股票然後話無錢入tsla 你背叛神

依加咁貴 allin都買得唔多

早買早開始升如果你上年1500買已經升成倍
入tsla唔睇價

我開始買咗10萬，依家有400幾股

總有機會

巴打有料

best time to all in your chips was in march😅

Best time to all in your chips is always now

每日都係 今日高位明日低位

我決定年尾未到700都唔賣

年尾700？ching會唔會太睇小tsla

700賣咗一樣買唔返⋯⋯乜價都唔賣！

Sh到上火星
堅定信念啊各位

無當佢係一間賣車的公司 係唔會賣
跌只會加貨

跌係特價 係神既恩𧶽 係方舟 係救䄣

7000

拆完再7000

411del app到依家

Del app大法

咁咪唔夠貨？！我不斷買，買到472至夠貨。貨少不爽！

530賣哂

有咩買？

tsla

無錢

幾時跌返落去比我入

依家

升到癲， 598跌到588 都覺得仲會升我係咪唔正常

咁先係正常

火箭冇油要入油

神愛世人，什至不惜跌價讓世人入貨。

抵死無信念

Tsla

下星期上650

特價下 陣間又話唔比機會你

呢兩日無鎂數 點算

數HKD 就出糧

遲啲火箭都用電

收市價回14.5 大概 2%今年2月高位900配合肺炎消息一野隊穿400跟住一堆苦主出黎。記憶猶新

唔想數散紙
比TSLA大上大落搞到個金錢觀念錯晒

電動火箭

入sp500仲點跌 再講
佢試下穿500我借爆孖展財仔銀行大耳窿同佢死過啊

樓豬汁紙皮？

執汽水罐

晚晚上落計埋都幾千一萬港紙咁 個金錢觀念比佢搞錯晒
明明咩都無做過就賺/蝕成個月糧咁
對住啲錢搞到好似打機對住數字咁無feel

尋日被左湯左$2000HKD 好撚肉赤 明明Tesla 每晚賺呢個數既幾倍

2000蚊小事啦 今個禮拜啲call殺晒 下個禮拜坐定就得

600

下個禮拜仲600
650啦

信念

聖誕前1000蚊elonbaba做首富大家開心過聖誕

一人聖誕

聖誕前上到1000蚊再係ig貼倉大把女追撚含啦

ig no followers

Po完咪大把女follower

愛滋雞

未上火星唔想死住

好彩冇聽你講

仔都未有 死左我啲tsla會比左邊個

腥港政府

美國政府下話 係美國架喎

未移民應該係腥港

幾時有火星移民

基本法腐乳成個宇宙都係中國不可分離的一部分你同你財產都係腥港既

賺完錢你去建興搵女陪
咁就有個群組可以一齊隔離過聖誕

佢地都無買tsla 上到火星收咪比佢

諗起都興奮

去酒店啦係都

Cargo space?
Car go space

350入 503放左
屌佢老母

無信念

Sorry 係450入，最低跌到350

放左即係無信念啦

我365，未賣過，信念

蝕錢唔放 賺錢唔走 買既係信念

595入

370入揸到依家

430師兄入左幾多

375入 600就放

有火星旅行先考慮放

有gundam 先放

Ironman suit

六百之前入都係低位

下個月睇番600叫特價大平賣

巧悶

放假無市開，悶

開市其實都無野好做

冇得數錢

一定會跌 巴菲特brk.b入之前升到勁多正式果日跌到差唔多原位 高位出貨 好似月供港股咁永遠都係高位供

可能要數比人

錢已ready 快跌番落去

升左50%仲做淡 抵佢地輸錢

同fed部印錢機對賭我先唔做

有冇人買野開始唔睇價錢
唔識理財了

又印錢

放假第二日
開始想念ElonBaba

聽晚有冇錢派呢
Fed比錢佢佢應該派啲比我地？

有 BF買咗好多
Amazon 或成最終贏家

買amzn對沖
Father elon會幫我地做對沖

Amazon 都唔升

聽晚開市elonbaba會幫我地搞掂架啦 錢銀野唔係問題黎

聽日Elon papa唔俾返一千幾百就要瞓街

佢派左咁多可能夠鐘交家用

好似話廢老買左5000萬股tsla

係就發達

係咪要上1000
派錢對沖BF

700 call

聽晚火箭噴射式上升

實有錢派

好期待 聖誕有冇女睇佢頭了

11 days ago

菲比斯話長線持有 價值投資 無理由咁快走貨。

主要係未肯定係咪 肯定左既話又升過

而家先入tesla會否太遲？

會 太遲入

永遠冇遲

今晚會跌

咁驚 走鬼

先得1%
咁渣架

走鬼啊 妖股準備大插

揸緊信念

無啦無啦 插散左我個信念啦

不會 700是必需的

大插沉船

好快700

沉架啦 無架啦 自爆架啦

1300時呢個問題日日聽到依家

而家沉了 酒啊

600了 Musk baba Xmas 🎁

走啊 開市直插啊

你宜家又無信念!?

Tesla can now sell its made-in-China SUVs in China

特斯拉天窗又噴飛！《消費者報告》：Model Y可靠性遠低於水平

終国自己食返冇所謂啦

用膠紙痴番咪得lo

信念呢?

比佢插散左

壞消息 酒啊

走啊

股價硬食 酒啊

痴住個股價先啦係都 唔好插啊

無啊 比佢屌散左

601stand firmly

呃尻人架 陣間大插架啦

話左垃圾妖股黎

仆街轉燈

妖股黎

信念呀

插撚散晒

屌,要跳傘啦

607 入咗貨

垃圾妖股

抵死

free fall

廢股 妖到

執左 16000$ hkd
垃圾股

俾返D錢我啊

快放

垃圾妖股仲買

妖股

又紅又綠咁。

垃圾黎

妖到仆街 查佢啦屌

607 留畀個孫

快啲跌。垃圾汽車股。唔值呢個價

垃圾靈車碌落山啦DLLM

電動靈車

簫生又燈

今晚應好快該入完油

無錢數

想問盤後係咩事
睇唔明單新聞

一次性入 跟現價

想問下係咩意思 唔係好明

聽晚響起數鎂的訊號

瞓醒唔見成個月糧

一次性入SP，無話跟現價基金佬一早入緊

即係代表咩？
新手唔明

追蹤s&p500指數果啲我覺得基金佬自己一早開咗新倉買tsla , 等入s&p 500 比返自己啲客賺差價

總之有新聞就炒得架啦

買得tesla就唔好用正常邏輯去睇

觀念正確
有錢你就執 唔好咁多嗲

妖股生性未

無錢洗了 elonbaba派錢未

tsla確實係邊日入sp500?

其實啲etf基金係點運作？
嗰日開市就一嘢沽曬剔除嗰隻股，再反手立即入tsla
會唔會一嘢沽貨隊爆條隊變咗蝕沽

好似18dec

12月21號盤前

nvda準備重振雄風

瞓左未睇 nvda定aapl廢啲

靈車又準備衝落山了

Why not both

美股識TSLA四個字就夠
雖然衝緊落山

日日都高開低走
垃圾股

快啲升返 孖展要俾息㗎

盤前升幾多都係假 一開市free fall

Ching等破產都得

有無人係打算18號晚都照stronghold

怕急跌？

驚閪咩 滅世棍都食過

一定會有人dump
當然可以係大芋玩野想加貨

真

Fuck you Elon Musk

成撚日盤前升到啪啪聲 一開就仆直

入唔入多小小好呢

Fuck TSLA
Fuck Elon Musk

跌多d 比我入

有排跌 放撚心

係咪已經到極限

今年的tsla沒有極限 衝落山計
Fuck you TSLA
Fuck you Elon Musk

AAPL

其實咩原因。點解一入sp 就跌。 講到跌硬咁

一早price in哂

入sp，你知 我知 單眼佬都知

咁price in左。都唔會話到時急跌架

消息一出，由400上到600，點急跌

我意思指 入左sp 之後

未入之前，18號都預左跌，同財佈玩法一樣

袋袋平安先

見跌走貨; 走完又升5$; 入番又跌 post market drop again

垃圾妖股黎
Fuck you TSLA
Fuck you Elon Musk

尋日607走重好諗住靠信念SH。賺到當贏算

尋日氣勢如虹 重target700

Target70

450有貨
走先定SH?

垃圾車黎

TSLA問題一律止蝕

唔可以侮辱教主

Fuck Elon Musk
呃尻晒我啲血汗錢

俾三傻拖累

船長呢排好曳曳

呃錢垃圾妖股出埋啲垃圾車出黎

叉足電又準備極速衝落山

睇咩價位入番貨見唔對路今朝579走了

一陣咪又衝落山

再見了各位

你咁既成本問d咁既問題 你唔配做馬斯克既教徒

捉緊個信念

個倉留唔到比個孫 女都未有點算

有咩慘得過我 set 608 走點知佢上到 607.8 就直插無回頭

特價時段

成版都紅晒
好彩空倉仲有錢賺

過山車

正一垃圾閪股黎

領養囉

你黎唔黎

I mean 領養個孫等我叫我個孫認你做契爺

可能到時餓死左了

買定營多日日食

生命麵包一條一個禮拜先得

563入左股 當定期有錢就買啲

買 Tesla 的人有福了 因為天國是他們的

見到個倉好似見到上帝咁

瞓教了 一年後見

出咗糧
加倉

好耐無見

呢啲天氣
係被竇撚貓大過天好易就瞓著咗

喵

上返車未？

一年後目標睇幾多

1000

我大膽睇再拆股

好悶

一齊Fuck Elon Musk

Fuck Tsla
Fuck Elon Musk

升返都fuck elon

點解

565淨係加咗10股咋想加多啲
Fuck Elon musk

今晚大把機會加啦

即日執1400鎂 樓主要信念

信佢老味個念啊
比番啲錢我啊

BREAKING: Goldman Sachs Upgrades $TSLA to Buy, price target to $780 on Improved long term sales outlook and margin expansion.

又插過

狼來了 今次似堅料

堅插？

上番580 都叫左大家驚閪

開市咪又係衝落山

衝落山既話賣樓 all in

賣定啦咁

其實點解連續幾日都係開市跌之後妹下妹下
盤後又追返哂

唔撚走班老散點掃平貨
仲
令option 轉唔切身

撚走晒傻散就係信念派大勝之日

高位要買TSLA
低位要買更多TSLA

船長精神分裂

人生就係為左買TSLA
無TSLA學咩人講發達

船長好正常 今晚衝上600

TSLA電池爆炸區9之留比個孫

#676 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪所有信徒watchlist 淨係得TSLA?

比人hack左 唔係我黎
我對神既信念係永恆既

全倉TSLA

未買貓罐買到無錢上車

衰貓阻你發達 應該點做

唔識搞孖展

好好咁服侍佢

浸温泉？

溫水煮貓

我咩都唔知啊

佢阻你發達喎

大家準備好直達地核未

NIO 係未會玩完？

TSLA又要插了

唔係應該升咩

唔理 靈車點都係跌 唔會升

Fuck Father Elon

應該上車然後買更多罐罐先啱

今晚又要衝落山

隻衰貓阻住上唔到車點算

500見

前幾日返586即放，等大回再返黎信念一下

7月個陣日日都係咁

上咗車就帶住隻貓乞食

有前途 應該好揾好多

今晚600夜唔夜？

今晚60.0

會唔會一開市又趺

定律黎

60.0

垃圾股 我睇6.00

0.60

俾你快5秒

證明我有遠見啲

無跌 係特價時段

放左 希望一陣有特價

Tesla Gets Goldman Sachs Upgrade With $780 Price Target

有本事開市530

今日低位明日高位

佢收皮啦 邊有大行信得過

跌

開53.0你睇

信念又歸來

米爆啦高盛

衝落山

大撚把 一向都係到

全民tesla

TSLA成日炒架喎

依家唯一可以做既野就係讀禱文

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

我虔誠的祈禱
我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脱離貧窮；
今晚的波動，只是為了懲罰那些對你不忠的假信徒，我相信你會永遠向上，帶領著我們
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的model S，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；用Neuralink接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

大家有冇信念

有無人600會走咁d ?

最高位都係590
上到600全走

Strong hold 信念

走啦 可能有排磨

比D信念

經過琴日我現在已經想走

唔走
大短鳩Michael Burry 好似投降

走啦 玩下波幅等佢企穩左先

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門

出緊貨？

似係

等特價時段再買

無cash了 有錢再番黎睇

SH 到2030啦

袋咗錢先

如果持續不斷買入hold到2030會唔會可以退休

Free fall

諗定今晚破高位 走定唔走？
走幾多？

2030 回看此post

個個sh無人上黎吹水 2030仲係呢個po

6000定60都唔放 sh信念

連衝三次$600 應該聽日衝到，

話之佢60定600定6000
一日未要錢救命都唔會放
結論升定跌都係去瞓教

過600就放

特價未

free fall READY

IB 唔斬孖展就唔會放tesla
Tesla 係信念 係生命

590放哂
咁多人放會唔會準備大爆升

Sh倉一定係全倉tsla 信念

高盛今日9up完都上唔到600

係
佢set 700+都推唔上

Free Fall IS READY

狗盛壓價搶貨

衝返上山啦

主子永遠是對的
奴才應該搵多啲錢返嚟

最後個半個鐘咪又係炒山

但奴才無能 係咪應該換主子

應該幾好搵
如果有特別技能

今日好多600 call 應該上唔到啦

隻貓識後空翻

係都唔驅 再入

行撚開 無人識
美國只識ELON MUSK
美股只識TSLA

無cash了

棄養係唔啱㗎

安心等跌55x 炒波幅

跳火圈

養唔掂自己

好香

勤力啲返工

仲邊有工番

證明你唔夠勤力

Elonpapa又唔派錢
契媽又唔派
無錢找卡數了

你個鼻係咪壞咗明明好燶

紅燒貓肉

去表演後空翻

我又唔係貓 無人睇

快啲call佢哋

其實只係燒燶咗少少貓毛

都未試就話唔得

唔理我 窮到地核了

一個唔小心

你黎唔黎捧場先

去搵王阿姨頂住先

一不小心擦著了火

暴露年齡系列

俾個location我

好似係歌詞黎 好似小學聽過

1點準時起飛

有冇門路介紹下

老糕

Ifc天台

FREE FALL

傷心地數鎂

呢隻野淨係炒波幅都夠

今晚唔知有冇得數呢

數吓輸淨幾多蚊

啲錢越黎越易數

1蚊2蚊3蚊

嘩 盤尾暴力拉升

0.11

每日瞓醒數錢個陣發現越黎越輕鬆

FREE FALL IS READY

出糧是為了供奉教主papa

越供越少

我都係今個月先醒覺

唔好啊 邪教黎 啲錢越黎越少 一去無回頭架 呃錢架

又妹一晚

我幼稚園聽㗎

之前見過下個電話list

年年21歲

我畏高

快啲啦唔係冇錢加呀

妹乜春

係free fall啊

廢老

我都係

10:30準時加得

我肺清

睇黎今晚真係free fall

錢已ready

買完隻貓食乜

食自己

咁對隻貓貓架咩

咁唯有食我

係free fall至好
得返20股驚上唔返車

夠唔夠食架

一定上得番既 驚乜

都應該頂到一排㗎

red-ed

可能頂到好耐呢

M到

早抖咁多位

唔睇？？

表示：

咁早

有咩好睇

貓貓：呢個奴才抬上山夠食一個月

無眼睇

我以為係公司要開OT

叫Elon Musk OT做好晒野先比走

瞓醒又數鎂
開心過weekend

700

開心埋呢兩日 下星期自爆解體free fall直插無水花

各位數緊錢？

數錢機壞左未

多謝又燈.!! 放心了.

燈乜

見大家咁有信心，決定問阿媽拎廿萬養老金連孖展買80股all in

有冇諗過按晒所有assets再借爆埋財仔黎all in

我係Amazon BF買咗張床俾Elon Musk 宜家寄緊過去
一日未升到7000 一日都唔好收工

每次2500拆一次 永遠收唔到工 永遠工作

番工講野都大聲d

屌柒埋個老細添啊

教撚埋老細做人

屌尻我？唔撚撈

你有一幾千股？

會唔會係正式入S&P500前係咁橫盤妹吓妹吓

相對之前一段時間好似冇乜大起伏

幾千蚊咋

理閪佢 我揸到死

每月出糧痾煙

每晚睇啲錢上落一開始好緊張 而家睇到只係數字變左 升跌都無晒感覺 果然係經歷過滅世棍既男人

見到d數字完全冇感覺

滅世棍後遺症

內心強大左係好事

比支滅世棍扑傻左

扑多幾次 你就會睇透人生

再黎會唔會係ifc一棍扑我落去

美國最高建築物係咩

唔知 知黎做乜

幫你book定天台

我去ifc夠了 唔想搞臭美帝塊地

好似引射左野收得番 希望股價又射上去

上呀

齊來屌TSLA

屌死佢TSLA

10月份的全球電動汽車銷量中，特斯拉Model 3是世界上最暢銷的電動汽車，Model Y跨界車的銷量超過大眾ID.3。今年到目前為止，特斯拉已經售出了約26.1萬輛Model 3，在全球電動汽車市場佔據了12%的巨大份額。緊隨其後的是雷諾佐伊(Zoe)，銷量為74124輛，所佔市場份額僅為3%。

u no need work tmr ?

賣車咁小事唔想理 重點係成功發射同收回falcon9

唔想番 射左波

屌柒老細啦 仲要你番工

頭也不回咁請左假

請假咋 叫老細柒間公司 all in Tesla he can earn so much

教佢做乜 有賺又唔會對我好啲

All in TSLA = 自己做老細 (股東)

真ELON MUSK都要幫我打工

推高Tesla 股價

大把人會做 點解要幫佢發達

船長好討厭老闆

不知幾想佢破產

叫你師父出山得唔得

唔好啦

想轉工

轉咩

兒子

天生既職業冇得轉

香港做兒子爽啲
其次係女兒

幾時可以唔洗番工對沖

今日

過完今日又要瘋狂番工

好彩有排都唔洗做

比人炒左？

讀緊書

抄完copybook未啊

啱啱寫左Apple 同Orange

學到咁難
唔係學car啊boy啊個啲架咩

呢家d小朋友學既野好深

再講 學個啲有咩用 無前途既
識TSLA咪夠

咁TSLA 賺完錢可以去高級超市用英文問 where Apple where orange

識TSLA識用數錢機解決到所有問題啦

有錢都要識買野架 我唔食美金

揾工人做

工人講英文 要9oo9le translate

揾個識中文咪得 你有鎂

心情好 買部tesla俾佢做買餸車

hi 花點算

船長放假有咩做

出去買數錢機今晚用

咁遲先買

換過架 舊個架記得dum左佢 做人要有手尾

舊個部壞左

中國制？

中國制我應該無命上火星

數得好開心個陣大爆炸

d錢一下子冇晒

仲要入醫院

破產消災

呢個situation係破完都消唔到喎

你全日請假上連燈？

其實我學生黎

幼稚園學生上連燈？

歧視？

有冇靚女miss?

咩叫靚女

有眼耳口鼻 心口比較平既老師

咁好似個個都係
佢地成日教我記住TSLA呢四舊野 都唔知有咩用

有冇大波阿sir?

唔覺有 但有啲啊sir成日同啲miss企得好埋

今晚600？

今晚60

係時候高J了

今晚落地核唔好喊

直插60

一日熔兩次斷

Fat fat

今晚升定趺

酒呀。。。鎔

走鬼呀

BOOM

booooooom

大家揾定多份夜更未

兩次太曬時間 一次過啦

又要對沖

一日有24個鐘 一份工正常返8個鐘

股災來了應當悔改

直上ifc算

去ifc算了